手機share wifi俾ps4一定NAT3?

屋企得6MB上網(網上爬苦主)
所以我把心一橫決定開個無限上網
諗住打機用啦

點知ps4一連個熱點就變NAT3
打mhw連唔到集會所
打fifa就搵唔到對手

跪求connect到NAT2嘅方法

典解我連到？用Csl

我都係csl 但得3
已經用緊sony親生仔xz1

我之前都係pccw 8MB，做法同結果一樣
mhw只可以同朋友連，要開小隊區域其他人先入到黎
party要有個朋友係nat1，如果唔係會有error
最後解決方法係轉有線200MB就會變成nat2

nat類型你google下就有答案
基本上你wireless再連一個wireless device就會nat3

手機share 一定得nat3
你係要用sim card, 買 插sim card 既router 再俾ps4 上網就會nat2
nat1 就無意義, 唔駛理

問題張卡係我自己出街打電話正常用開

我屋企得網上爬
無其他公司

買wifi分享機仲好
上網快d ping冇咁高

其實你可以買條長嘅線插modem
慢就慢架啦，不過就唔會nat3

我用電話share比ps4可以同朋友一齊打一齊傾喎

插線都係6mb
打FIFA LAG埋對手
暗黑兵法

推

同我一樣 解決唔到